聖誕快樂巴打，有嘢想送俾大家🎁🎁

啱啱執屋有啲舊cd同書唔要
如果有興趣嘅請留低telegram
不過最好就我地點交收

咁多阿漿

年少無知

我可唔可以要Gem同糖兄妹啲cd

你比100蚊我幫你要左啲宇宙漿佢

阿漿而家仲有價有市咩？ 咁多人要

留低telegram

telegram : zp19527
多謝巴打

想要廁田同農夫
telegram: chansiuming1999

上面位巴打要哂 sorry

想要本向西

你都要留方法俾我搵你

人性的化妝舞會好唔好睇